揸車問題

如果揸私家車cut雙白撞到後面電單車撞埋黎，咁係私家車定電單車輸？

咁如果私家車錯，咁告危駕定不小心駕駛？

都唔知你 up 乜春，總之cut 雙白導致意外危險駕駛走唔甩

如果揸私家車cut雙白搞到後面電單車撞埋黎，咁係私家車定電單車輸？

咁如果私家車錯，咁告危駕定不小心駕駛？

直接釘牌啦dllm